屌你老母死連狗因乜事bam咗窮人唔好生仔

人地白卡弱智得罪你咩
搞到我地以後冇得再睇人食屎坑雞

條白卡藍屍狗

唔得閒留意佢，想問佢講左咩

我找到 窮人唔好生仔 了， 很肯定係佢，
It's chaaaaaaa ,

搵人去問吓佢咩事唔係呢度 同 無咗以前既 YouTube channel ?

新改歌詞
高登討論區是一顆鑽石中文版

下？